GME輸咗咪借財仔再賭囉 邊有人次次賭次次輸

信我 買BB 之後SH
2個月內double

無嘅話我賠比你

*先到先得 賠完即止